無知一問 點解要阻人上機

其實照我黎睇只要坐係度咁不停同旅客宣傳已經夠做
阻人上機意義係？

我都唔明 咁樣做係為乜？

我望左好多個支持阻人上機post同不割蓆post黎問
仲未知道意義係邊
連目的咁模糊既情況下唔係盲撐係乜

定係等人出黎解畫

癱瘓機場？

「破解機場民意論」

但係和平靜坐一樣做到相同效果

正常上到機既話其實得宣傳作用

一句講曬你要過程定要結果
要脅到政府既係機場停定係有人係機場派傳單?

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

你個個comment都留呢段野想點

琴日靜坐咪停到機囉
唔好淨係跳到結論
你想同路人支持都俾下說服力

打個比喻
你想人地跟你過橋直接同佢講跟我行無死架啦 如果唔係你死路一條
你叫人點信你
點知條橋會唔會行行下斷撚左
點知你會唔會突然捅佢一刀
定係阻人上機只係諗住做左先算

你答左我要脅到政府既係機場停定係有人係機場派傳單?
二簡一

出面連登吹風吹得好勁個班入黎講下啦
我琴日去左機場 今日無去
聽日再去一次

和平坐底都有效果
一樣威脅到機場
第一張圖俾哂解釋你
唔好淨係直接結論

你連同路人支持阻人上機既point都無
你哪來的自信覺得旅客會理解你

二簡一
要脅到政府既係機場停定係有人係機場派傳單
世界就係睇你結果

係No one give a shit
非洲南美戰亂都好嚴重
你有冇幫過手?
最多未捐錢比國際組織
有影響到當地局勢?
要脅到政府既係機場停, 政府同航空公司唔見錢
而唔係你係到派傳單, 外國人係Twitter講兩句
世界上得侵一個個Twitter講野咁大影響力

所以你只係望到遠方
完全唔諗中間有乜野係度
都唔在乎有冇人會支持你
明明和平坐底就夠做 點解要揀風險高隨時比人拉返去既option

係
不過今日唔夠多人
手足等唔到啲人放工黎
所以大家要諗諗計

812個日無人阻人上機喎
咪一樣全部機cancel

屌
終於有人答到我

唔好阻人,唔好中計. 運動需要民意支持,聯合更多市民先會成功

我覺得係手段問題
大家唔係想割（都話核爆都唔割）
但係我地宜家用緊國際牌
所以大家先覺得阻遊客而令外國媒體唔撐係有問題
會唔會先討論再進行比較理想
利申有參觀機場